一通又溶斷機制

好慢

一通率先推出溶斷機制
有助投資者冷靜分析，
避免遭受不必要損失。

識開，一定開一通。